覺唔覺譚仔吊打咗海底撈（狗糧）

搵幾個大媽跳隻大媽舞就係到扮服務好
望到班大媽都唔開胃啦
俾幾舊水食辣油浸不知名閪肉
咁我不如去食淡仔好過
都係支國大媽
價錢又平啲
又好食啲
最起碼係港資日資
再加上呢排淡仔都多咗後生妹做
一邊捉住佢隻手仔一邊同佢講撚肉生少
正撚到仆街

乜撚嘢吊打

波台不嬲用開吊打呢個term

講真食過譚仔唔好話自己係香港人

日資不了
大媽不了

我未食過

樓主弱智？海底撈啲姐姐先正

海底no 狗也不

好能好食

我每個禮拜都會食一次海底撈 唔係上唔到電

元素周期表是好食嘅

米盲反啦 我系大陸成日食都冇野

你咪咁肉酸啦

死肥仔屌你老母

你肉酸過酸菜

加泰有海底勞咩

我喺大陸住

你狗嚟
食開屎梗係覺冇野

咪咁搶口啦